多謝你鍾意我

其實好驚我只係咁啱出現喺你想拍拖嘅時間，所以就揀中我，但可能認識深左之後，就發現無想像中咁鍾意

佢當你係兵咋

Good luck

揀你做兵，攝時間，難得搵到個水魚，同佢講2句就沉哂船，樓都比埋我
幾時都話毒撚最好劏，當狗咁撚

唔係想打沉你
你只係其中一隻兵